傳消防及救護須警方批准 才可進示威區域助傷者

多次揭露醫療界消息的 facebook 專頁 HA Secrets 今晚發佈消息，指根據消息，因應警方要求，消防處亦接到高層指示，所有消防車輛及救護車輛不得進入示威區域協助示威者，必需要停留在警察防線後方待命。同時，亦有傳大量警察到瑪麗醫院內進行拘捕行動。HA Secrets 表示，「我們在前線協助救援行動的醫護同事，感覺非常無奈！」

有救護員也對《立場新聞》證實今晚要得到警方許可才可進入示威者中救人。稍後有更詳細報道。

HA secrets 原post:

警察有咩權阻止救護人員?

真係有炮大曬

推

警權>一切?

推呀

痴線 真係當自己軍政府

憑咩干預救護人員救人

想殺人滅口?
削我地市民既勢力?

相關錄音訊息

屌，真係香港軍政府

我係咪去左拉丁美洲邊個軍政府國家???

一定要推，推上報，推上國際新聞，班仆街真係當自己大撚晒

屌你老母，真係軍警正權
狗就係法律
所有野都要狗批准

草菅人命喎

推

國際人權組織會唔會理?

p

啲狗而家真係大撚晒喎
遊行出反對通知書 無衝擊下使用武力
推上國際 警察干涉救護行動
唔當我地係人

憑支砲囉 唔係憑咩

警權＞基本法

恐怕要聯合國派維和部隊先會驚

垃圾黑警

Push